{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075867?place[place_type]=GID&place[gid]=1075867&place[latitude]=38.0811666326&place[longitude]=127.3192412873&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아일랜드펜션"
    },
    "text": "青空とさわやかな風が私の心を満たします。 ここは私たちの愛が始まるところです。 家族や恋人と一緒に大切な人と一緒に過ごせるここは最高の場所です。 アイルランドペンションでは、きれいな客室と夜空に浮かぶ星々、さわやかな香りが感動を与えます。 都心で疲れた方のための最適な憩いの場です。 幸せな思い出と安らかな休息をお作りください。 あなたと一緒の旅行は幸せです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 人数追加に応じて費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴は可能ですが、お断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽や放歌高吟、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、発生した場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューのご利用は追加料金がございますので、ご予約の際にお申し込みください。 バーベキュー利用の30分前にお知らせください。 すべての客室でデータの心配なく、高速で便利なインターネットを楽しむことができます。 客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することは可能ですが、特定の場合はお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設の利用時に毀損や紛失が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設の利用時に毀損や紛失が発生した場合は、宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻し可能です。料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューのご利用は追加料金が発生しますので、予約の際にお申し込みください。バーベキュー利用の30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でデータの心配なく、高速で便利なインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの人数制限はありますか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 523
    }
}